聽日高開低收出三飛烏鴉星期三股災星期四期結大陽上

時空列車已經準備好，有信念嘅明日0915沽期

請教星期三點災法

三飛烏鴉之後咪大跌，期結再補裂口or補燭身

LM 等收錢

今晚美期應該帶港女升少少，明日朝早高開震熊再跌，過夜熊嘅朋友rap

今日高開了

0915上咗時空列車的朋友有福了

飛你老母 出黎燈乜柒

過夜熊心都離捚

樓主準留明

成個財經台冇人識乜嘢係三飛烏鴉

Candle stick pattern咁撚樣用 輸死都似